偷懶嘅人鬧勤力嘅人都無人干涉

雖然唔係鬧我，但聽到都覺得好侮辱
心灰意冷了，而且要開間非牟利機構爭取安樂死
賺佢每小時$34.5又辛苦又做到有網球肘
初頭仲諗住賺錢嚟應付非牟利機構嘅日常開支
放工去開街站
不過而家決定辭職
專心爭取安樂死

唔係好明你講乜

Sorry